覺唔覺得D周圍叫人BB嘅人好嘔心==

小妹最近識咗個都幾Charm的男仔
簡吾中都會同佢打下機甘。。。
但佢成日都會叫我BB 又話我系佢男朋友。。。
點知俾我發現 原來佢每個人都會叫佢做BB！！！
我想講呢D甘既狗公真系吾岩甘純情既小妹我Lor..
如果你見到喱個Po 希望你可以反省下。。。

Bb😘

又話你系佢男朋友。。。？

系，。。
佢Gay的

[我聽到你叫我bb我就作嘔!白痴仔!]你要當面屌尻佢嘛!
係連登開post有閪用咩?

BB🥺